琴晚飲大左兩杯，不戴袋就扑左條鬼妹

家陣好撚淆

屌 希望無事啦
去邊到驗好

爸爸 唔好唔要我

唔會上身
佢黎旅行識
怕有病

咁就搞定身後事啦

來自邊度?

巴打未夠16

西班牙

鳩up姐

Father， Please don't abandon me

富士山下？

Welcome to the club

por favor papa

Papai, não deixe me por favor

邊到鬼妹？

邊度識？我都想扑

押韻架喎

求其講2句圖都冇，我夠話飲大兩杯屌咗伯母拉

琴晚飲大兩杯～～

報驚

Amigo, none of my penis. Aidos!

Dijcfijbf,beixjbbsjowpg.GOD BLESS U

咁易俾你中國腸屌咩

有病ga

琴日飲超過兩杯 中出左個鬼妹

巴打識Brazilian Portuguese?

嘩 轉個撚頭扑埋

家計會

洗下條賓周好過喇
起馬要過兩個星期先驗到

心急之際扑野忘掉了笠袋

邊個國家既鬼妹先？
好多係香港既烏克蘭鬼妹都有aids

都未夠一日咁快出PO
你聽日先出po可信性大d wo

Between 圖都冇張好難信你wo

記得你
叫你去飲野呀ma
仲想提你
鬼妹好多都
自己睇路

welcome to aids club

你有冇問佢啲旅費喺邊嚟？

你依個post都係9up姐

重作啦

冇是咁的

我叫Joey

樓主你唔係假膠既話
aids係性交後72小時食阻斷藥係有機會洗中招
但要食成個月好似係
你搵醫生問吓啦

唔洗中招*

coffin box

飲醉酒真係好恐怖，斷左片都唔知
以為扑左鬼妹，點知係其實係自己老母

Adiós amigo